學生信用卡 邊張好用？

如題

DBS

enjoy card

一萬限額其實冇乜所謂
恆生enjoy